張宇人反對加長會議，所以無討論叫警察帶湖北人離港

立法會衛生事務委員會開特別會議，因為張宇人一人反對加時至下午兩點，所有臨時動議都處理唔到，包括朱凱廸提的頭三個（封關議案有其他同事提）。

1）叫香港警察帶滯港湖北人離開
2）將口罩列為「儲備商品」
3）要求入境處每日交代持不同簽證大陸人出入境數字

#似是商界唔敢投票反對將口罩納入為儲備商品
#或者民建聯唔想投封關motion然後搵張宇人過橋